如果一星期有10日 weekend有3日 大家會唔會揀？

一星期10日 weekend有3日
一星期7日 weekend有2日

10日有3日放假比例上多啲 但要捱返連返7日工

返多3日先多1日假 on9

3/10=30%
2/7=28%

但10放3比例上多啲

3日假係好用過2日

去個short trip都得

人工一樣既話
一星期越短越好

咁一星期4日 放1日點睇

一個月姐係放9日 點解no?

比例唔係大曬嘅
俾你唔休息做八個月
但之後放四個月
比例仲高啲添
比例要高之餘要睇點樣分佈
我覺得返兩至三日放一日最好
就算當我返三日放一日，比例低咗，但我覺得咁樣舒服過連續返五日

SL啦on9仔

比例
不如返十年工
放四年假
你ok ?
比例好撚靚喎

一星期兩日 放1日

連番六日已經好辛苦

連續番七日唔係咁易架ching

2/7 = 0.28571428571
3/10 = 0.3
有小小著數

到時奴工法例就會改成返9日得1日假

點解我唔明 返五日放兩日 變 返七日放三日 又如何返多三日放多一日

連續返好攰
如果返5放2返2放1 再loop 我覺得ok

得2日既weekend又就快完咁

只係返多2日 而唔係3日